比較三間新加坡銀行management associate

Ocbc,dbs,uob 大家點睇as grad job management associate
或者compare佢to other major banks? (In corporate banking/cmb...)

三間都垃圾級別
係咪個office 仲喺筲箕灣？

全部垃圾黎, 入去玩兩三年做小丑, 刷高層鞋

Uob 好似30k

有offer?

點解咁講？好奇

點解咁講？難唔難出番黎

好似三間差唔多？

問下咋 想知新加坡銀行點樣

推下 想知

將來如果想做JP, MS, GS呢D就最好揀US/EU BANK既MT/普通TRAINEE, 星加坡銀行D管理層都係好濕9, 始終華人STYLE, 又多老屎忽, D SYSTEM又舊又廢

你out喇
依家做commercial bank仲好搵過ibank

點濕9法

巴打點解咁講

ibank front office可以搵大錢 但只限世襲或有錢仔有錢女做 所以你呢世人無都無機會入
mid office back office做trainee都係得三四萬人工 做到VP都係得八九萬
仲要成日炒人玩contract化 再唔係玩agency staff

commercial banking MT 例如恒生星展
一入職都近三萬 保證做三四年就有近五皮
做六七年連埋bonus年薪點都有七八十萬或者更多
工作穩定 前途清晰
又唔似ibank咁亂鳩咁炒人

都啱 mt其實幾好 只係唔知呢啲星資前景點

你頂得順華人d管理層同階級文化咪得，如果講middle office ibank一定高過commercial, 三至五年經驗起碼40-50k，manager grade就60-80k

一成不變，所有野跟足晒黎做，仲要用最保守方法，唔會解決低層既工作問題，仲有用人唯親

如果講公司：美資>歐資>星資>日資

咁做佢地mt前景點 會唔會完左個program就升唔到 無乜用

Fo清唔清楚

會送你去某個部門做manager位，之後有冇得再升就睇你老細like唔like你

星資jer role幾多人工 或者 知唔知佢個薪酬rank

FO如果sales即係rm, base應該30k up再加bonus
如果trader, 3年經驗around 40-50k，再上可以去到80k up

明白 fo 完左變jer bonus係幾多個月清唔清楚 星資我上網搵唔到

Manager around 40-50k

如果sales睇你跑幾多數，bonus由2-6個月不等

好 明白曬 工作環境點 即係啲人 環境chur同埋ot 咁除左啲人傳統外 唔該曬

Uob 無記錯係26k

Dbs ma 33k 不過要working experience 喎 fg只可以報GA

巴打2020 fg?

Yes u2?

DBS for sure

yess

Tg傾下？

Why?

識人dbs兩年前已經二十尾。
不過fo錢唔係咁易搵，要跑到數。

有無得行山

係 邊間好啲

銀行搵到錢一係就跑到數 一係就大銀行mt
星資你預好野永遠冇你份 福利永遠比唔上其他銀行

銀行mt完program咪一樣要跑數。除非唔做fo，mo bo 60 70k就開始好大阻力 好難再升喇。

呢個真係唔知 等其他了解啲嘅巴打解答。
不過正路dbs就比其他兩間大嘅

行山銀行先有

唔鐘意香港人？

Mt其實駛唔駛跑數

mt program緊嗰陣基本上唔洗。而且你每個部門都rotate一陣其實唔會有咩重任比你

完program嗰陣睇你分去咩部門，fo都係要跑數。

不過mt出嚟做fo起碼都會做commercial ，唔會做retail。